真心,年青人唔好衝動留案留,努力讀書走啦.無得玩,無有權人士撐點玩

台灣有權有勢人士都各有一半
背後都有人撐

香港所有上層都係佢地d人
只有比佢地玩死

唔講台灣都有過太陽花學運？

大家記得share聽晚圍立法會啲資訊去地區Facebook 群組阿！

台灣上層權貴各估佔一半
而且有一人一票
唔會玩咁盡

香港個d就真係要玩死你

讀好書出國交流走啦

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

唔好同獨裁國家講依d啦

咩都無只係送死
讀好書走啦

自己睇
blocke木d

有咩問題

我早幾年都企到好前

但依幾年所見連有錢佬都唔夠玩

你1000幾百手無串鐵點敢